曾鈺成的認知膚淺與邏輯混亂

而曾生也是可惜了幾十年的人生經驗，居然高度認可一個英國共產黨的另類關於香港的中國邏輯式的觀點。有人說過，「 年輕時不相信共產主義，是沒有心，長大後還相信共產主義，是沒有腦」，不知道曾生屬於哪一個階段？